The Last of us II 不如摺咗去算啦

搵埋武漢肺炎做藉口

9成搞埋PS5版

就嚟變撚咗都市傳說

下？？

水準唔會差就得

直接跟ps5一齊出

諗下好 準備俾錢買多隻

佢照出隨時俾班玻璃心話擺景贈慶
情况就好似之前隻絕体絕命咁

佢delay大可以直接講唔使藉口

屌

點解可以整咁耐

唔爛可以等

屌
仲諗住五月玩到

怕bio3偷跑嘅事再發生所以要delay ？

以家先係全世界最多最多人打機既時喉
搵籍口都搵第二樣啦

又delay過
唔好9月出就得

喱個真，最多未physical disc delay. Digital 依家隻隻game都賺到fat fat， Steam 同時間2300萬人online

唔好爛就得

反正實體都係藍黑賺
直接剩出數位咪得囉,智障

又Delay

我仲差唔多白金第一集⋯⋯⋯

屌, 連發售日期都唔講 好撚想玩呀

要你買PS5 咋

勁喎 依隻好似勁難白金, 我玩完一周目得3%獎盃

一講起第一集個腦又有啲格格格聲浮現

等左好耐⋯

其實唔係太難
最煩係24週網戰盃，啲人開掛禁勁

我都係一日打1週慢慢清盃

Bio3re：............

會唔會delay到同cyberpunk一齊出

全球做緊武漢生還者

出左咪傷害人民感情

支那狗唔買

鬼佬game 唔夠真實呀
比埋故事你

同意

等左7年仲要再等 唉

Sony發行嘅game死症：延期放飛機大法
GT賽車經常都係咁樣玩9d玩家

依個時間延期真係好難唔同政治拉上關係

估到啦

支那成日譯呢隻game做美國末日

出左點會唔買，分分鐘搶住買黎打飛機

又唔講係咪有員工出事
不過我都唔會買

呢隻GAME 2016 DELAY到而家
屌你老母

等到抱孫都唔知有冇玩未

好驚Cyberpunk 繼續delay

預左

幾時講過2016出 ？

你老母生著個智障仔

唔介意delay, 只要唔好爛就得

鬼佬不嬲興慢工出細貨 不過佢用 運輸問題出唔到貨 就真係 牽強d

最大機會 係因為 限定公仔版 因為 大陸廠做停左 交唔到貨 所以連普通版 都 一齊delay 晒

你老母火化個日

咪寫咗話想全球同步出但依家既物流做唔到
隻iron man vr都一齊延埋

內部加班問題搵武肺做藉口

唔9月咪10月囉
PS5一齊出

呢排好多人有時間打機先要出呀

屌你老母啦 我5月就係等你

賣download板算啦

屌屌屌屌 cyberpunk求你千奇唔好delay

等下使死咩

有冇得退款？真係好撚燥

wtf

武漢肺炎持續，很多人都留在家中抗疫，似乎促進了遊戲的銷售，不過對開發中的遊戲來說仍然造成沉重打擊。Sony宣布無限期推遲發布《 The Last of Us Part II》，推文中表示武漢肺炎引起的全球危機正阻止他們為玩家提供應有的體驗。
開發商Naughty Dog在Twitter上也發表聲明，他們指雖然遊戲已經處於最後開發階段，但由於物流方面的問題令他們無法確保最佳體驗，包括同步全球發售的承諾。Naughty Dog表示希望現時情況不會造成長時間的延遲，一旦有新消息分享，他們會盡快更新。

The Last of US

起碼好過等左咁撚耐但爛

你班人成日話唔好爛就我
係咪唔爛就無限期延遲就得？

數位版關物流乜撚野事? 實體出唔到貨咪出數位囉

從來冇唸過佢會唔出

係

關咩事 佢點都會出多次ps5版cap水

好啦,你地班友以後唔洗再見到呢隻驚出
因為都唔知FIX到何年何日

點解一定唔會？
爛尾game又唔係未試過
而家搞咁耐都出唔到擺到明隻game個故有大bug
作唔落去啦

因為佢係naughty dog

真 屌佢老母 我期待咗五月尾出好耐

2020年都仲有人買碟，完全浪費地球資源

唔出咪唔爛

你話比左錢預購就話姐, 咁大家錢又未比, 人地鍾意延幾耐其實都係佢既事

巴打你咁緊張都係想玩隻好玩既game姐, 講真我就寧願佢延到下年都好過而家出但爛啊

好似間廠係仆街
日日要ot搞到好多人走又少人見

大把人俾咗錢預購

我估快極都要8月先有機會再出。

一間公司除左品質外仲有係講誠信
你話例如隻絕體絕命都市就話可以體諒
呢隻既理由根本唔係理由
既然無信心如期fix好隻game點解又要俾個期人呢
有人預購，有人訂左game,亦都有人期待
點知埋門一腳撻Q,好難信服啵

十成十伏作，到時出左比人屌硬。又無埋online模式

仆街我部機封塵唔掉都係為咗等佢

係 naughty dog同cd projekt red都出哂名OT趕工

咁仆街
咁玩ubi算

咁你仲唔上門嘈佢

你睇你做法幾幼稚

玩唔玩到睇你啦 加油

咁忍得都睇得出你都唔係好期待隻game姐

笑死
一隻game做左咁多年 依家先因為個故有大bug而唔出
冇常識真係好撚可怕講完出黎自己都唔撚笑

應該係商業決定
呢個時候出一定俾人屌死

生化危機3 2020 年 4 月 3 日

間野本身差就係差
無論行政又好，公關又好，技術也好
樓上班人仲係到講風涼話等耐d係咪會死，等耐d就唔會爛
等耐d唔係會死，重點係一次又一次出爾反爾
遲d出又唔可以100%包佢唔會爛
咁不如直頭唔好搞預購同埋俾發行日子算數

你話延期交唔到貨
咁訂左D人係唔係應該可以退訂先?
未能如期交貨, 收左人訂又唔俾退,好惡WO

Sony獨佔大作延期是常識吧，肯出俾ps4已經係大恩大德

RE3 remake 唔算大作？

好似延過一次

知唔知咩叫獨佔

Hi

伏撚晒上面班死忠盲撐未？

頑皮狗不如改名叫戆撚狗算啦